發動Lihkg保良局物品捐贈大行動

，大家可以upload 相後，再捐出

捐h漫得唔得？
啲小朋友都有性需要

上門收定要自己送過去？

你需要多d

保良局熱切期待您的幫助，除善款外，我們歡迎物品捐贈，讓更多兒童、長者、弱勢社群及有需要人士受惠!

捐贈的物品種類不限，包括電器、電腦、文具、玩具、書本、日常用品、活動門券等等。

如有查詢，請電郵 plkinfo@poleungkuk.org.hk 或致電2277 8352與企業傳訊部(企業名義捐贈) / 2277 8158與社會服務部(個人名義捐贈)聯絡。

pish

大人衫得唔得

公仔得唔得

等我再執吓有冇其他唔著嘅衫先一次過洗
其實本身袋衫都諗住放落樓下個衣物回收箱，但係睇過好多新聞回收箱啲嘢一係畀人變賣一係去唔到真正有需要嘅人手上

你老味 要捐比廢老 假綜援 蝗蟲 同蝻
就捐啦 我無野講

保良局班主席咩背景自己查
每一個都有錢到仆街

班廢老呢頭收完你件衫 個頭走去民建聯食蛇
選出黎屌你班人係廢青

請問有冇可能直接捐比老人院同弧兒院？

推
搵下有冇舊衫

冇我就捐錢

做乜要捐去老人院？
我無交稅？ 班廢老選班垃圾出黎搞死自己福利政策
教育 醫療開支都減
轉個頭又要我捐比佢？?

咁孤兒院呢